要搞搞擺坐DC9

成班屎忽鬼

坐Uber

影低車牌
舉報非法改裝

其實會影響後面D司機視線喎

已經冇好多年 Uber 👍

ZOOM車牌 OK ?

罷？

一早罷坐
轉咗幫襯Uber好耐啦

非洲改裝
運輸署見